---
date: 2012-08-01
title: Publicat l'Okular 0.15
---
S'ha publicat la versió 0.15 de l'Okular conjuntament amb la publicació 4.9 de les Aplicacions del KDE. Aquesta publicació presenta noves funcionalitats com la capacitat d'emmagatzemar anotacions amb els documents PDF, més suport per a les pel·lícules PDF, punts múltiples per pàgina i altres millores secundàries. Trobareu la llista no completa dels errors i funcionalitats al <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.9.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilla</a>. L'Okular 0.15 és una actualització recomanada per a tothom que usi l'Okular.

